Reading U 投訴撕BNO Sampson Koo嘅回覆

Dear student,

Thank you for your email and for sharing your concerns. We have received a high volume of emails regarding the issues you have mentioned and we want to reassure you that we are looking into your concerns as a matter of urgency.

Thank you for your patience as we work hard to provide you with a response as soon as we can.

Best wishes,

RUSU

求大家繼續追擊條友
唔好俾佢冇咗件事！

Btw日落奶共還奶共 人地大學都會做下野...
香港本地啲大學....

繼續追擊

要比埋Luke de pulford

終結者

Push

諗得過喎
: I’m responsible for your revocation

以為樓主reading 拎u 睇唔明所以開post 問

雖然呢間野近年雞雞地
不過佢咁嘅措舉好過三大多多聲，最少唔會護短

Reading係英國一個地方，近London
唔識唔好衝出嚟7

未send嘅快啲send喇

一人一信，有埋template, send 去英國大學投訴撕BNO果條撚樣

學位終結者

你好撚叻 屌你老母

佢reading 應該拎u

Pish

Pinnnnn

推

推到追擊手出嚟

我塐

P for push

應該唔會做d咩
佢撕支那護照又唔同講法

廢老唔阿夠人講屌老母
睇死你都去唔起英國，算吧啦你

LdP LdP

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

不如解釋吓咩事先

Reading is the complex cognitive process of decoding symbols to derive meaning. It is a form of language processing.

我都收到

幫手推

push

踢出校

呢條友做乜鳩 仲有個地方係讀”Red ding “
University of Bath唔通又解沖涼大學咩

閱讀大學
沖涼大學

same, load左陣先明

佢破產破到痴鳩咗線，你原諒佢啦

點解係SU

SU = 學生會?

以前有個笑話
我西南部讀書個年代聽到嘅
Bath有間野雞叫做Bath Spa University
中文叫巴斯水療大學
仲有，Bath坐火車出入London會經過一個叫Chippenham嘅小鎮
又叫做薯片、筆、漢堡

SU渣喎

見樓主寫啱追擊幫你推下

俾埋個中文譯名你
reading(a place)中文叫雷丁
嗰度有隊球隊踢緊英冠

我都係收到呢封

twitter

下款rusu = reading u student union

佢個學位無硬，去武漢讀啦柒頭

bath 原本真係羅馬浴場黎

想問點解係send 畀SU 唔係send 比大學？

其實撕BNO有咩問題，人地大學正常唔會理呢啲野

唔識英國啲u，好奇問下reading U係咪勁u嚟㗎？ in general, 全英咩ranking？

野雞

可以理解為何妖讀果種？

reading黎講法律唔算出名, 同類大把選擇, 間野本身唔差

Reading Ling U
雷丁嶺南大學

Home Office呢？

連登仔：oxbridge半野雞，oxbridge以外一律野雞

pin this la

連登仔何個個會考30分

英國華為係reading，reading u好撚多有錢大陸妹，又靚又大波

send 幾百封make sure佢做嘢係好，但唔好spam死人，make sure佢收到就得，查嗰個逐個覆你都死

有冇@左luke de pulford嘅twitter link可以rt下？

btw Reading佢作為地名嘅讀音係red-ding, 唔係閱讀嘅reed-ding

唔會話勁，但又唔太差
只可以講中規中距
又唔係世界top 200，更加唔係Russell Group成員
商學院聽講唔差

英國名次大約30幾40

Top 200係睇the time/ qs果啲？
不過如果全英30-40，咁真係算好普通，未到何妖果隻野雞，但一定唔係咩prestigious school

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

pish

不過國內排名真係廢廢地
出名d 嘅Manchester, Sheffield 同埋King's College 都可以排3字頭甚至4字
不過，雞雞地嘅Loughborough, Surrey 同Sussex都可以排到鬼咁前，真係匪夷所思，心諗jm9

我地終於可以dq番人喇

high volume

同場加映
Dear xxx,

On behalf of the School of Law we acknowledge receipt of your email and confirm that your complaint has been referred to the relevant colleague within the University.

Best wishes,

Law@Reading

So far係SU 同law school覆咗 學校未覆 要啲時間我諗

有send 未覆

So far SU and law school覆咗

我有中學同學當年去Reading U 留學。

網上推下好啦唔好野野轟佢EMAIL
比D時間佢做野

up

Push la diu

推到佢仆街

Reading唔係雷丁咩，利申:有睇英國波

SENT

追擊追擊

Complete Guide睇黎都曬時間

Reading主要係Real Estate, 氣象幾勁，同埋個商學院都幾好。

推到佢返唔到英國

如果學校唔收佢皮，搵luke de pulford幫手有冇用？佢之前都有份dq何妖

新回覆

啫係唔撚理